- Test job for Green House
- Laravel 8.18
- main controller in app\http\controllers\MainController.php
- В базе результаты 50000 (50к) замеров
- Данные о замерах (дата, с, по, фио) в отдельной базе, данные по клапанам в отдельной
- Данные все занесены посевами (seeder) 
- Отношения таблиц настроены через Eloquent, не через mysql relations

Вроде бы и все
